美元兌日元憑咩升咁多

升果一棍打到我好痛